我係網傳斷手fa

（代傳）

首先，想同大家講一聲對唔住！！！
岀咗院後無即時岀黎報平安
因為打咗好多枝止痛針，止嘔針
仲要幾日無食過嘢同飲水
身體有少少虛弱
但尋日岀咗院，今朝先算係行得企得
希望大家諒解

雖然岀院後我已經見咗傳媒，希望大家知我無事，但今日都企岀嚟同大家報個平安

希望大家唔好再擔心我，我手無斷，我無被失蹤，我岀咗院，依加排咗期等照胃鏡

其次，我係留院期間，完全接收唔到外界資訊，我無擔心過自己安全，無擔心會唔會起訴我，反而係好想知岀面情況，我好擔心大家嘅安全，好擔心有無人受傷，香港人，可唔可以應承我，唔好令自己受傷！唔好俾自己有事！！！我真係好擔心大家

至於有無係拘留期間受不人道對待，我已經同傳媒反映咗，大家唔洗擔心

另外，其實警隊有好多好警察，有警員知我情況唔太好，係移交咗我之後，專登返嚟問我情況，亦有好多友善嘅社區警員（真心希望大家明白我點解咁講)

此外，亦希望大家可以搵到我被捕前後嘅片，証明我無仼何衝擊動作

最後，個樣好殘，只係唔想見樣，想點fact check ，你地話事

推

越睇越唔對路

報平安唔係甘報 同我求其打段字話自己係831死者報訊一樣